死奀星仲借元朗單野黎賣廣告，幫手推爆佢！

咁都有得分化

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

屌你老母 賣廣告都唔係呢個時候啦 柒頭

Push

屌,會唔會太撚過份